有冇啲表面睇落溫馨，背後其實係黑暗恐怖嘅短片？

唔係要諗深一層先get到結尾嗰啲
係表面睇落個劇情完整，暗地裏其實有另一個故事，要細心留意先發現嗰種
例子係夏美的一步
諗唔到其他例子
有冇巴絲推介下？

睇標題都估到係呢條片

好多av都喺咁

當年睇真係寒一寒

咁有冇其他？
真係諗唔到有

諗到Perfect Strangers
不過係電影 而且唔算恐怖
但係留意啲細節先知其實唔係happy end

諗起蓋世寶譚玉英farewell果條片

但有種溫馨~~

唔一定短片
任何作品都ok

木鹿大王

唔係短片
魔女之家 「good ending」
az

有睇過介紹，覺得個idea似世界奇妙物語嘅《奶奶》
az係乜？

屌 我都係

不少在譚玉瑛姐姐陪伴下成長的網民，感到依依不捨；亦有人指譚玉瑛走後，將會是主持兒童節目達18年，年資僅次於譚玉瑛的蓋世寶上位之時，並說她「最期待的畫面出現了」！

網民亦在最後一集的片段中，看出後輩主持們似乎各懷鬼胎，對譚玉瑛甚為不滿，更指當中的勾心鬥角比黃金時段劇集更精彩，更戲稱之為「放學宮心計」。

少年pi

好得人驚

師兄識貨

小黑咪

好撚痴線 人果然最大聲係唔做嗰日 屌你唔洗俾面

班後生嘅都應該估唔到譚玉瑛走左唔夠一年就齊齊無得撈

韓國果個 禁日？

Don’t hug me I am scared
雖然out date左小小

仆你個街熄左機係咪即刻開片...個氣氛老尷到呢

另類解讀

0:17 肥仔拜譚玉瑛
0:17 蓋世寶望天拍手
0:17 譚玉瑛摸蓋世寶對波
0:21 譚玉瑛暗示沒人尊重佢
0:25 蓋世寶串譚玉瑛老
0:50 譚玉瑛串主持淨係識d垃圾野
0:54 主持反擊; 串譚玉瑛唔肯學野
1:10 譚玉瑛暗串肥仔做戲, 虛偽, 遲早會比世人踢爆!
1:22 肥仔反擊; 串譚玉瑛講廢話
1:32 譚玉瑛叫後輩自己執生
1:42 譚玉瑛串蓋世寶笑里藏刀(反話: 其他人無笑既感覺)
2:17 譚玉瑛串新人得個樣 (心裡其實唔同意)
3:06 串司徙廢柴
3:28 串人一世做兒童節目

有條友成日對住你笑 笑到你心都寒

諗尾畫公仔畫出腸
尤其臨尾嗰張有啲膠 心諗仲寫乜撚

想搵下有冇啲真係好似夏美的一步咁
表面冇野，但暗藏恐怖/黑暗元素嘅作品

崖上的波兒

game就有誓血龍騎士同尼爾
最後男主角令到人類滅亡

Death of Tina Watson

都市閒情 今晩食乜餸

學園孤島

美國定意大利果部 ?

妄想代理人第8集

屌老母話驚譚玉瑛講真話
究竟佢仲有幾多衰嘢未爆

龍貓

有傳班細嘅夾份趕譚走
但其實佢一早收到風
兒童節目會大換血
所以內心笑鳩佢地遲啲有幾折墮

入黎都係想答step

其實夏美一步D細節唔係要睇好多次就要放大鏡

睇標題就諗到呢條

夏美bgm好好聽

睇左一次就覺得自己明了

之前好似有篇韓國漫畫 係篇小朋友既日記
表面好似好正常 睇晒先知原來佢老豆當主角細佬係狗咁養 最後仲打死佢

韓國有個郵目 講邪教 個細路係救世主

我資質廢 睇唔明 有無解讀

世界大戰抹黑宇宙了

呢個睇完降魔的已經解開左個謎底

屌你咪貼

happy tree friend

碌落去，㩒enter可睇訊息故仔

唔係巴打想要嘅，但條女幾正，叉開話題貼下

殺咗你屋企人嚟取代你屋企人

佢依篇小王子先真心癲

都唔表面啦，上面個紅色公仔推人落街都暗示哂

點解唔貼得

劉明

我都係最記得呢集

隻眼嘅顏色都唔同

留名聽解讀

連引起世界大戰既圖都要問問問，屌你老母

屌 睇到一半唔敢睇

我睇到最後都有小小唔明
個女仔最後點 ？

1:54應該已經唔係原本果個annie

Don’t hug me I’m scared

想睇返譚玉瑛條友

紅色隻嘢應該係生活累積嘅壓力/負能量
學生妹可能因為學業唔如意/失戀而尋死
之後一個就工作壓力，另外個呀媽就應該係單親，經濟出咗問題而自殺
留意到最後一家三口個阿爸隻色同佢老婆同個仔唔同
但同自殺班友接近，代表佢可能有尋死傾向
但最後隻嘢隻眼仲係綠色，代表未去到要爆發嘅程度
可能係因為個仔，係愛呀哈利

負面啲諗就係 紅色隻嘢一直會喺度，隻眼最終會變紅
咁結局就係阿爸自殺，頭家會散

漫畫信息我睇就係，關懷身邊嘅人之類，特別係屋企人

天線得得b

結婚擺酒果陣播既新郎新娘成長片段咪係

你睇清楚啲第三行左手邊幅圖隻鬼嘅眼係咩色

就咁睇已經好disturbed

推人落街仲邊度表面 已經夠恐怖黑暗啦

外國廣告 Evan 睇到最後全身起雞皮

佼佼者一定係夏美的一步
諗返都有啲寒

咁就全身起雞皮

睇唔到...

岩岩睇完，睇埋維基，我個人覺得係垃圾 ，
八個字形容：不知所云，為做而做

睇完維基發現唔識日文係睇唔明
列車行駛方向出現了兩塊方向相反的的指向牌，一塊寫著「TEN59」，音似「てんゴク」，即「天國」；而另一塊為「Gi59」，音似「じゴク」，即「地獄」。

又話暗示現代公司高層自殺？

我覺得唔關事，事後補充返就得。條片仲有好多其他非文字意象，我都睇到少少，例如黑白色日本旗 。
問題係，個手法極不高明，同啲傻鳩寫藏頭詩個感覺一樣，全文正向假膠，原來藏頭有句意圖相反既句子。而且就算睇得明咁又點，一啲意義都無，懶係有內涵

2 girl 1 cup

如果計埋動畫
動物朋友都好黑暗
成個故仔得一個人類 其他都消失晒
大部分動物都係瀕危物種 有幾隻已經完全絕種
到最後個故事背景都好模糊 可能根本就係得咁多角色

淨係tatsuki比人過河拆橋已經夠黑暗

又睇唔到

應該
兩年前睇呢段片,覺得好正.之後睇留言先知原來段片係隻game黎.
解謎可以入到下關.
研究左成個鐘終於搵到線索入第二關.後來入第三關覺得段片好詭異.
btw,睇留言好多人都卡左係第三關,最後都係睇人講答案

我又覺得唔係好似藏頭詩，藏頭句野同首詩可以完全無關，但夏美的一步入面好多意像都係有關聯，維基講得唔夠完整，可以睇下圖文解構：

我覺得比較似係敘述性詭計
咁嘅作品都唔係想有咩意義/內涵，純粹係嗰種兩極反差，有心寒效果咁
btw巴打有冇啲好作品推薦？

我諗起好耐之前有一段3d動畫，搵唔返
段片大概係咁：有一個好孤癖嘅女仔，佢當咗個驢仔型嘅pinata做fd, 幻想個pinata係識郁識講野嘅，
後來有班細路拎走咗個pinata用棒球棍毆，個女仔見到個pinata係度慘叫，就救咗佢，
之後個pinata叫個女仔同其他細路做fd，話自己唔係真嘅，然後變返做死物比班細路毆爆咗，
最後，個女仔見到其他細路變晒pinata, 然後佢拎起咗枝棒球棍。

哩個都係有hidden message

求解

wow

好驚禁禁下有嘢彈出黎

btw睇唔明

上youtube打david lynch the rabbit
好撚寒

(米奇跳落坑)米奇跌落坑奄奄一息，
(米奇見到怪物問佢join唔join)果班怪物係死神, join等於米奇放棄生存
(米奇撞埋去exit到)白車黎救佢果時，啲救護員唔小心將佢跌返落坑
(米奇比硬物吉) 開刀做手術
(好暗+著火) 手術室因為火警停電，備電源自己開左，米奇聞到lon味
(頭頂尖刺跌落黎) 手術燈架因為火燭跌左落黎
(簡門開，聽到有人講野) 消防員開門聲，消防員見到米奇救佢出去
(踩單車屎忽著火) 米奇比人咩住出去，屎比high中左火，燒著左。
(單車唔見左，跳乾池撞牆) 消防員覺得救米奇自己都會死埋，所以掟左米奇係地下走左

爆住咁多料先
有人想知再講

佢仲要震鳩你

阿森一族大電影
初頭睇係幾好笑 但而家諗返 其實反映返現實人類既惡行
電魚塘來捕魚就係一個活生生既例子

都幾明顯下啵

巴打個名 btw隻野唔係米奇 叫bimbo
不過米奇有出現 喺bimbo跌落去之後lock住個渠蓋
段片係隱喻一班基佬集團逼到一個直男轉基, 片入面好多性暗示動作例如拍/拮蘿柚，同埋基佬之間會互稱"member"
亦有啲人話係講共濟會

睇完樓主條片唔係好明

係咪類似係 條女跳軌自殺

其實仲有一段片, 首bgm好sad

貓湯，之前係連登見到貓湯嘅短編劇已經好深刻，講一家四口都係貓（貓爸媽+貓姐弟），養住一家四豬（識講野），最後食左其中兩隻。

之後見到呢個長劇，感覺上似夢境，但個故事又係好黑暗

唔係好明

Loop?

做乜鳩。。。

睇哂所有ending

似乎係個男主領養咗個仔，個仔大個之後生返男主出嚟
睇唔到有其他野，希望有其他意思，
好撚長個gif

don't hug me I'm scared

睇片會唔會好啲

之前大陸有個節目係好多老千講反賭
節目最尾係3個老千表演千術 但其實係3個好睇重輸贏咁鬥緊

啫係純粹係一個好慘咁嘅故仔?

返校,台灣赤燭出品遊戲,雖然睇落個場面唔係溫馨,但想表達個意思好黑暗

雖然你好柒，但係你好蠢?

Lm

世界奇妙物語
一堆

細個睇 好驚 每次見到文仔個心先定d 因爲佢好有安全感同有腦

陽炎Days

你up乜春?

你句野有語病

cls

性生活嘅重要性